{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023083152381/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 무릎 턱 디테일 조거 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "- 8 seconds ブランドから製造されたジョガーパンツです。 - この製品はFW23 / 323921FYA5の商品番号を持っています。 - パンツの膝の部分にはあごのディテールがありカジュアルな雰囲気を加えました。 - 綿素材を使用して快適な着心地を提供し、バンディング処理で一定の伸縮性を持っています。 - ブラックで製作されており、様々な上着とよく似合います。 - 表地は100%綿素材で製作されています。 - 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 - 洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると毛羽立ちや部分脱色が発生することがあります。 - 十分な洗剤で洗濯して、洗剤が残らないようにする必要があります。 - 置物が落ちることがあるので、やさしく手洗いした方がいいです。 - 機械洗濯は製品損失の危険があり、暖房器具へのアクセスや高温アイロンかけは避けてください。 - 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 - 水洗いの際には金属付着物によるサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 - 白系の製品に色移りする恐れがあり、水洗いの際には多少収縮することがあります。 - 摩擦により毛玉が発生し、強い日光や照明により変色することがあるので注意が必要です。 - 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのようなブランドから製造されましたか？",
            "answer": "このジョガーパンツは特定のブランドから製造されました。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このジョガーパンツの商品番号はFW23 / 323921FYA5です。"
        },
        {
            "question": "ジョガーパンツの膝にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "ジョガーパンツの膝にはあごのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは綿素材を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのような色で作られていますか？",
            "answer": "このジョガーパンツはブラックで作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このパンツは機械洗濯を避ける方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このパンツはやさしく手洗いすることができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは高温アイロンかけできますか？",
            "answer": "いいえ、このパンツは高温アイロンかけを避ける方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このパンツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツを水洗いする際は金属付着物によるサビや色移りの恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 367
    }
}